其實日日lunch time都快閃有無得諗？

利申: 10分鐘食完

無

難

直接罷工我同你一齊喺示威現場食又點話

黑警為所欲為
港人反抗自衛

無, 太密就會失去熱情
非常了解港人特質